[環保jj] 無限重寫筆記簿

- 可以用濕紙巾一抹走d 字重用
- 紙質摸落同普通一樣 (好似係）
- evernote scan default

有冇人有興趣組團買
50 本就1500 USD

琴日都睇，不過唔知佢會唔會有書寫壽命呢，可能刷幾多次就沒咁

1

有性趣喎

好似話成本都係用個d 料做
應該唔會掛

諗緊買大定細

1111

2222

3333

4444

5555

6666

7777

8888

9999

10 連成功

自己買一本都係34，攪咁多野做乜

第一日就backed,，2本

留名

有興趣買

唔ship 香港

唔ship香港可以點